好想死 覺得自己好冇用

又要面對失敗啦聽日🙂

甚至乎搵唔到人傾 亦都冇時間傾 忙到死 我真係唔想再面對

入都冇人入

有冇人可以陪下我

Hi？

我真係走啦喎

?

hi

咩事呀巴打

唔想再玩呢個遊戲

我覺得存在喺呢個世界好冇意義

咩遊戲 講黎聽下 睇下我有無玩

有咩方法可以舒服啲...

人生online

你咩都唔講點幫你

我想logout啦 我真係唔想再玩 我唔想再逃避，唔想再用打機嚟逃避現實

舒服啲走：）

避夠了 係時候面對現實

8

我都有諗過，但end game太痛苦／唔敢
不如放棄mode玩盡佢，做d以前唔敢做，或者太多負擔唔敢做既事，去下窮遊流浪，非洲做義工，創下業……(當然呢堆野好多人敢做，但自問唔敢出走comfort zone…)

或者你會有更好既體驗，遇上更好既人，搵到其他意義…

死就死遠啲 咪撚跳樓累人

我依加係 連表達情感都覺得辛苦，好多野都唔想理

大家咁話 死咗我第一個翻嚟搵你

生前垃圾 死後亦唔見得會好左 係咁啦

你真心咁講？

男人老狗
黎個破釜沉舟試下先啦
還掂你都覺得自己係0
冇野輸架喎

巴打冷靜啲，講下自己咩情況，人生online 雖然好難，但總有巴打有攻略幫到你

你答我

Hello?

喂 你係咪真係咁諗

Btw 你睇我個名就知我都係冇鬼用
學業 家庭 愛情 財政 人生方向 前途 咩都冇
有一段時間仲做過廢青咩都唔想理 咩都冇意慾去做
不過最後 我發現
原來行動ge第一步 係比之後堅持落去更需要勇氣
希望巴打你好好諗下 草足勇氣行屬於你ge第一步！

對前路冇希望

你幾多歳先

25了

Hey

你呢一刻想end game， 但你肯定之後唔會後悔?
如果有之後的話

活著既意義每個人都唔同
要自己慢慢搵

低潮過左後 你望返轉頭
就會覺得自己當時咁諗係幾咁on9

點解要為人地一句就決定要死 佢話係唔通你就死?

我覺得好攰，最近又冇埋人生記托，我真係好想俾人攬住講 冇事架冇事架咁安慰我 但唔會有人咁做

巴打同感

之後唔會有感覺

仲喺度?

是但

巴打 傾下咩事

死唔係解決到問題 諗下點改變現狀好過啦 每人總有艱難時候

j都唔想打 呢種感覺太短暫，太空虛

你係激漲法定真心咁諗

攰 唔想玩

呢個遊戲係好難玩

你憑咩覺得自己死後會同生前有唔同？不如你答我？個問題有解決過？